人生遊戲輸家近況

好似QUIT左 CIVIL?

係

認真佢quit左都未嘗唔係一件好事

我啲civil fd講佢dept開始斬人

寒冬又嚟

咁而家做緊咩

佢好似做緊IT 野
佢之前係呢度開post講過話想去外國讀cs master

估唔到冇啦啦有人講起我
我係讀左兩個sem quit左
唔知點解有人知
第2個sem 試都冇考
原因唔關civil 爆煲事
係 經濟壓力+抑鬱+失眠
而家做緊IT 仲係乞緊食
有D野係整定 冇得強求

幾個月前先有人問過

人生遊戲輪家出現了

假架
copy and paste

而家工作上都叫ok 既
前排先考完試做 Certified Information Systems Security Professional
前途應該好過做Civil 既

咩試？
想問下做CS 係咪一定要有CS 或相關degree 先做到？

有料自修都做到啦
前排新聞咪講有個IQ好勁既人唔讀U係外國做緊CS

CISSP 係IT Security 都幾出名
你可以當係IT Security界既 Charter
我好多同事都係CS畢業
但係同期得我一個咁快考到張野

係咪覺得CIVIL條路唔好行先QUIT

唔關事
純粹壓力太大

你讀數degree果陣係咁
讀返civil都係咁
都係做自己想做既野算啦 開心咪算

做唔到咁點?